立場姐姐征新東 黃之鋒落戶九東 政治素人空群備戰立法會

香港尚未光復，奪取立法會過半議席幾成民主及抗爭一方的共識，近日政圈盛傳不同陣營均有意出選，如夥拍眾志黃之鋒的觀塘區議員梁凱晴、人稱「立場姐姐」的何桂藍、灣仔區議會主席楊雪盈，以及港龍工會總幹事施安娜等，為免重演上屆部份選區「攬炒」局面，港大法律系副教授戴耀廷冀促成「公民參與協調機制」，向選民提供明確名單集中票源，「今次（投票率）要有75%先得，所以每個選民都有責任。」

近日政圈開始流出民主派不同人士及陣營醞釀的9月立會出選名單，除一些熟悉政治人物、角逐連任議員外，當中不乏一些話題人物，除近日已曝光的黃之鋒及梁凱晴外，盛傳立場姐姐何桂藍或戰新東、灣仔區議會主席楊雪盈、教大講師黎明有可能出戰港島、眾志羅冠聰或再戰港島區，施安娜則研究出戰九西可能性，一些前議員也可能捲土重來，如長毛梁國雄出戰新東，黃毓民近日也在網台節目稱審慎考慮參選。大專學界國際事務代表團發言人張崑陽也可能在九西出選。

黃之鋒昨在fb專頁公開撰文回應出選九龍東的消息，指自己參與政治已好一段時間，也不意外他與選舉扯上關係，惟指選舉僅是載體，如何回應「立會過半」及光復議會後的政治議程更重要。他回應本報查詢時重申，眾志對出選未有定論，但他在考慮時會以「如何對促成各區過半有正面幫助」為先決條件。

戴耀廷：75%投票率最理想

楊雪盈稱支持初選，會同意在初選或協調機制下合作，如果可行，參選與否交由機制決定，又盼望民主派人物同心協力達至議會過半目標，「點解咁耐以嚟我哋係咁輸？就係衰在唔齊心。」

因宣誓風波被褫奪議席的劉小麗承認獲接觸並有跟政黨討論，但是否出選未有定案；傳聞有意出選的屯門區議員巫堃泰稱如時機適合，所有事都會嘗試，但9月是否參選「目前言之尚早」。

立法會選舉料在7月中開始提名，計及民主派政黨，似乎各區已有人滿之患。過去數場選舉中均曾推動協調工作的戴耀廷接受本報訪問時承認，近期與前立法會議員區諾軒雙雙出動，希望牽頭令大家坐低傾，近日已就一個公民參與協調機制達成初步共識，「事實佢哋明白啲素人票無辦法拎到，排他式嘅初選大家亦唔接受，咁由選民直接表達意願嘅機制，大家初步都唔抗拒。」

他解釋，機制不具篩選形式，期望7月初以包括網上或實體票站、地區辯論會等，令有意參選名單掌握支持度，再判斷是否報名開展選舉工程，「最理想係N（目標議席數目）+1或者N+2」，而在選舉日前，將公佈具公信力的民調，選民可參考排名投票，同意機制的參選人就按共識「棄選」，「如果有人反口，如同政治自殺，我好有信心到時選民會識揀」。

他更樂觀指有意出選名單多未必是壞事，反可「做大個餅」，包含更闊光譜的選民參與，有信心本月內拉攏到五區中除新界西外其他四區商討出協調機制，而新界西因陣營較多，但仍有信心最終可商討成功。

他又明言今次選戰跟過去最大分別，是選民早早有份充權話事，與其說參選人要奪取過半議席，其實更是選民的集體目標。參考上年區選數據，他估計立會選舉需超越區選時71.23%的投票率，「最理想係有75%，目標係九東3席、九西4席、港島4席、新西6席，新東就坐6望7，想做得到，就係每個選民嘅責任。」

上屆新東都廿幾張名單
如果民主派同素人唔協調
隨時3 40張名單攬炒

新西更精彩
去到最後各自為政 Benny戴wfc

黃之峰？有得選咩？

立場姐姐

成班唔關事
岩岩區議員位都未坐暖

走去選

吸番投本民前同青山派既本土飛

75邊有可能，上年區選真係撞正運動時期，政治氣氛高漲先啱啱好70，而家靜左咁多，加上個個焦點都去哂個疫情到，有60都偷笑

都有唔係區議員既 不過我都覺得區議員要企穩啲先
推啲新既素人去選立會會好啲 培訓多啲人去改革議會

本民前

黎明尋日仲出文

那一天，說普通話並不是我們的目的，而是我們對話的主題，是我們背負的生活背景、遭遇和期望打破的「阻礙」。我們沒有推廣普通話的意思，更沒有強迫店員一定要用普通話來回應。當B店的店員微笑地主動以普通話回應我們的第一次點餐，我內心是非常感動的，因為直接感受到了阿姐身上的隨和、善意和熱情，那是網絡世界絕對無法傳遞的溫度⋯⋯

這一天在光榮冰室，我們選擇用普通話說話，是希望可以有一個商榷的可能，是為了回應1月28日光榮冰室臉書公告的那句「一概普通話，暫不招待。更新：歡迎台灣朋友」，希望可以去討論這句話正在或可能造成的問題和傷害，也希望在現場去面對自己內心，在散播仇恨和絕望的網絡世界之外尋找善意和溝通。

唔會重滔界票覆轍掛......
經常衰ed

做好協調，做好初選，講清楚要點投，唔好浪費選票

唔使靠候選人自己唔參選
由下而上 選民話事
選民根據最後民調投最高嗰幾張名單

戴教授出山啦

29張名單選9席

黃毓民

搞初選!!!!!

點解要吸本民前
屌對家就齊心打鳩我地 我地就鬼打鬼 互介

希望疫情7月會完
到時重啓街頭抗爭
黑警、港共會自己做野幫自己倒米

我第一個唔投佢

之前都算
有班素人唔想講初選

依家初選是一定要搞
實在太多人

邊個唔參加 理得本土定泛民
直接唔投

唔嚴厲執行
根本玩唔惦
一區幾十張名單 搞條撚

On9咩
得9席幾百條友去選
留名睇最後新東得1席泛民

本民前都應該無人選？

本土有冇組織落新東先⋯
姐姐係素人本土派投都好合埋啦

本民前應該同眾志一樣待遇⋯

新東選民好有智慧
就算你有100張名單
選民會自動平均分票俾最大機會當選嗰6-7張民主派名單

你青山派定本土

但新東仲有邊個非泛民

新西咁出一定攬抄

毓民支持者
到時睇吓邊個理念相近再決定

票投本土, 泛民唔讓路就攬炒

本土點都會出

左膠到

初選呀
邊個唔敢初選就唔投邊個

希望唔好最後搞到攪炒就得

戴耀廷

笑死。。。賭博一樣

屆屆最後都係攬炒
班仆街只為個人利益

邊位？

721俾白衫打個個

講真肯搞初選幾多人都冇所謂

呢隻共諜仲夠膽出嚟選?

戴耀庭嗰個同以前雷動計劃有咩分別

共諜，唔係左膠，支那人嚟

何以見得？
我投開本民前但完全唔熟立場姐姐
諗都無諗過投佢

唔搞初選死全家

一撚定要協調，唔協調只會益左民賤聯

經過天琦反骨一事後
你仲信碌撚？

唔該回應下新東選民訴求搞初選

根本係好彩。。。

教大講師黎明有可能出戰港島
唔投呢條垃圾呀

岩

初選呀, 我要初選呀

佢幫過好多學生噃

[重要]光復香港前,必先光復對泛民嘅控制權

黎明
屌佢老母

呢隻係真左膠，係佢地眼中，共產黨已經係大右翼

又唔洗迫人地本土
冇咪算

一定要初選 依家踢走保皇最緊要

之前佢出文我當佢只係左膠
但俾人屌完俾嚟⋯⋯

係乜都好
總之立法會絕對冇佢份

又話初選
但又要讓路

佢走去搞鳩黃店，去平機會投訴、去國際期刊投稿話人歧視，你同我講佢唔係共狗？

憑咩覺得佢可以同本民前比

佢真係空降似係會界票
同埋希望有初選

on9好彩炸 票就得咁多點夠分

新東9個位
出7張係極限

冇話要比
但本土派唔投泛民都要搵素人投

左膠都唔會用咁想盡辦法咁搞黃店啦，共諜無誤

[重要]光復香港前,必先光復對泛民嘅控制權

民間初選係唯一出路

全民初選左先啦
初選泛民贏嘅話咪投泛民囉
同台灣一樣 初選蔡英文贏就投蔡英文

唔協調輸硬

拎到2/3選票，個人覺得極限

本人新東選民
依家睇到想選嘅人除咗立場姐姐其他都唔識
有無人介紹下 定係我miss咗太多人？

問清楚想選果班係宣誓肯唔肯當比人姦咁照讀果段野

一陣又搞補選益撚左奶共果邊

黎明=大中華膠

有絕過食有幫過抗爭既

港共自動會做野啦

已經feel到最尾又攬炒
益左建制拎最尾個席

泛民立會係佢地春袋，會用所有方法保位

大中華膠啦

唔好選佢啦 大佬到時候做針對新移民嘅議案實叛變

民主自由佢支持, 但是一搞鳩啲支那人中港區隔就衝出嚟柒割

本身係中國人又點計做大中華膠？

係
同埋教學語言玩‘平等’都仆街

但協調的話, 係依個遊戲規則之下 最蝕底就係素人
因為素人,知名度低, 較難同有地區實力同全港知名度的大黨競爭
最後結果就係泛民老屎忽壟斷選舉結果

建議林日犧出嚟選 佢先係真正吸本土派票人選

黃之鋒仲比佢選咩10成dq你，申請表都唔比交

搏DQ

黎明=支那上海人

佢要推凱晴上去嘛

佢同司徒華一樣，係黨外面為組織辦事

屌你咁講好撚政治正確

你睇下立場姐姐啲文，幾年前已經係真本土

好事 最好每區都擺個人搏DQ
等睇D選舉主任好似俄羅斯練膽大法咁將個波教嚟交去

投黎明，等於送多一個張超雄入議會

而且是爭取在港支那人權益嘅表表者

立場姐姐讀可風
以為佢會選新界西tim
想佢同何妖同場大辯論

泛民真係投唔落
除咗許智勇，但唔係港島

定係你想講巴治奧

黃絲議員過半根本無用，大家算數啦

喔喔喔喔，離位，絕對支持啊

陳雲都可能出黎選

估唔到佢會選? 唔係喺外國咩, 佢以前好似俾人笑本土打手
不過成棚人唔諗下點配到時又撞哂車

照選

一定要拒絕 黎明 呢條支那特務臭西

咁究竟想要初選定泛民讓路

唔可以淨吸本土票
有班泛民死忠
所以樣樣要有d

有尻人投佢咩

青山派點會buy佢
點解唔搵劉穎匡
之前佢搵過HKAA（國師啲組織）上台講野
應該係兩邊都可接受嘅人選

講真，如果連投票咁簡單都唔做，咁香港人係唔值得有民主

知名度低點解仲要選入立會
如果素人有議政能力 論述 政綱吸引到人
一樣可以蠃初選

6月已經可以開始返街頭抗爭，69.612.616

講真啦 邊一個本土/素人可以同當年食住魚蛋個勢嘅本民前比
唔通會有前線出黎認 71我有份衝入立法會 九月請比我入多次咁咩

仲未寂滅咩？

2016已經抄左，益左何已完

我唔覺真係咁本土.........
驚最後變左膠大愛

想搵個果斷決斷有勇有謀既人係立會對抗政權
唔係一個記者
No offense

之前已經DQ過啦，唔認為佢有得選

2016唔少人係含青山派⋯
你睇番天琦補選d飛就係一拆二去梁同陳雲

梁繼平
可惜要流亡

同意
同埋佢算唔算食人血饅頭？真心問
佢一直做緊既只係自己職責報導事實真相
但而家想食著條水選埋立法會

唔投泛民就要投素人

一啲尊重都無

黃毓民近日也在網台節目稱審慎考慮參選。

真係有咩？

如果立場姐姐同gphone出戰就唔使諗

但今屆區會無dq佢喎

佢唔好啦
佢唔入主流就同分化撚冇分別

咁多人話唔投立場姐姐？
如果單睇呢份堆人選 唔要泛民老鬼既話 新東仲有邊個可以簡

立場姐姐真係本土？
係既依家本土就暫時有兩個想讀

屌你老母，成班撚樣，上過下報，出過下名，就個個仆出黎爭住選！

港大法律系副教授戴耀廷冀促成「公民參與協調機制」，向選民提供明確名單集中票源
呢個真係好重要
沙田區議會最後一席就係因為冇做好協調所以仆街

唔攪初選真係一齊輸

自己睇佢前幾年fb啲文

以前好多立場嘅本土文都係佢執筆

唔協調真係玩撚完

妖魔鬼怪現晒形

唔協調等攬炒

早d交份名單出黎，搞個全港大初選，協調完9月就一野收奶共狗皮

有無人覺得楊雪盈係區議會主席都想選立法會好有問題？

留名睇被DQ

佢做返記者算啦

所以初選係必然嘅 作為選民我又唔會介意要投多次票 好過某幾大黨壟斷咗話語權但細黨唔服又開過張

其實有衝突咩？作為一個立會議員佢做足120分啵
同埋佢係投票上我記得係無投過賣港票
再講佢岀黎選先算啦

希望有本土出黎

佢都收山啦

立場姐姐唔撐暴力

CLS

我有感覺佢會變左膠大愛撚
希望我睇錯

唔好乜都話人血饅頭
就算係佢自己都有份流血
721即刻趕去現場直播 搞到俾人打
立場姐姐做自己職責都好 佢係做到加零一
先有咁多支持者
又唔見其他記者咁多支持者？

啲票會分到好散，好危險

立場姐姐咪本土

又人血饅頭
反送中之選任何有錢收既項目都係人血饅頭

又累人坐監

上面條友係咪想勇武前線手足出黎選

協調好先出選啦
唔係盞益垃圾獻世派
唔想再比錢民賤聯賣港啊

何君堯

攪個灣仔起步，做到主席，就以為港島真係佢睇晒

被捕師

民間初選apps，個apps 跟住有埋配票功能，
或者劃地配票，將大區計人口平均分議席數量嘅小區，各人投所屬小區民意最高者，

計選民數目，地區配票，以區議會選區已計到各區支持者人數。
個初選apps 盡快搞，亦可以係民意調查apps，如有新參選者加入，選民可更改投票意向，直到選舉前，大家知道民意所歸。。

要由一個第三方平台搞個apps，不能由泛民大佬搞，團結唔到各方民主陣營。
連登好多泛民打手，要推不易!
區議會嘅選舉結果作參考，單議席單議制就大勝，民間將大區拆小區配票民意最高的候選人。

我要嘅係勇武本土

選舉淨係得得建制A隊同B隊有得選

on9
當我哋係電腦識得自動配票呀

勇武本土點蒲頭呀

本土素人贏初選但係會DQ

販民又贏

事實上新東近兩三屆係做到
仲越做越完美
唔知點解

幾時開始參選都要俾人屌？佢地唔肯初選先屌啦

dq 硬

真係要初選

上年主要係dead body功勞

推

唔係好想見到咖哩飯依啲人

唔係好明點解會吸到 我上次投左梁頌恆
但今次立場姐姐出黎選 唔明關乜事喎

冇本土咪投素人

定你排泛民先過素人

我唔係要建制贏但我一定要舨明輸.

練練倉頡先

佢仲仆街過張超雄

明知有可能DQ都要選, 就係用來撕開果個假面具

同樣道理, 有功能組別都要投票, 場波唔公平都要踢就係要撕開假選舉呢個面具

黎明,自膠

戴耀廷？要人含淚投票？

新東會唔會太多人

區議會蠃左就心雄 但睇埋對家人地都有成百萬票

上屆新東既人太廢

同意
似造星多

戴妖又想做大台

雷動上癮

就算都係得泛民同立場姐姐 緊係搏個新人啦
同埋聽講立場姐姐幾年前已經寫文撐本土

觀望態度

不過作為素人我覺得算係咁
起碼你知佢係邊個，知佢咩立場

大家小心吹風 愈近選舉就愈多連登仔講集中票源比泛民 記住一定係本土優先啊

屌 估撚到 個個把口就話本土/素人》》》泛民
點知依家話人冇政績 叫人收皮

上面有人話佢做記者係職責唔計

我想講佢做立場記者，根本就=黃記
俾黑警同政府打壓
點可能當佢做記者係一份普通工咁計？

素人要講政績

同聖母童貞生子有乜分別
原來大家期待緊耶蘇打救？

btw有邊個會捐糧幫手足啊？

屆屆都有撚樣出嚟話唔投泛民就會比建制贏 今屆唔會例外

就算大愛左膠極呀，人地幾年前都幫本土派寫緊嘢

你班友割晒魚革義士嗰陣，人地幫勇武辯解

因為立場姐姐真係本土圈內人就知

好多人誤會本土=勇武
做乜鳩

如果佢真係參選要宣傳多d
好多新本土選民都唔知

就算做記者，幾年前邊有人會咁有心寫本土派

自己唔信本土都寫唔出呢啲文啦

坐完之後正常左
今舖我信佢

咪玩啦本民前？佢憑咩呢？

策略投票我buy

但佢個系統好撚唔掂

如果利君雅選就好

依家其實好初期，冇咩嘢好討論

據我所知大把真本土諗住選但都未公開

咁你搵本民前出黎選咪投番本民前囉⋯

我地可唔可以攪初選學配票
次次贏票數輸議席對家玩配票爐火純青

就算有都唔會用本民前個名啦

唔好玩雷動我係ok 既

VL DQ選舉呈請判左勝訴 應該可以選到

得返個殼
唔用好過用啦

佢地要天琦出返黎先肯投本土

本民前得返個殼同埋FB 小篇啦

DQ咗啦

又靠勇武流血抗爭被自殺換取選票？

唔係話佢食饅頭
就係正正而家個個嘜都話人食饅頭
我想重新定議下人血饅頭姐

最緊要大家目標一致
要保皇輸

其實新東選民真心配票比較叻
通常一家人有曬共識配票

等睇陳雲今晚開始狙擊佢

係考驗時革下香港人的時候了

條垃圾完全冇影響力

做人要aim high get high

你玩得雷動都比人扮你投完票

啲人個心雄撚到 好心做返記者啦

佢選就差唔多

好明顯有d區選贏就唔係aim區選
同都知4年後自己都好難贏
咪食到勢上立場cap多d

蔡東豪係泛民，所以無睇開立場，係反送中先有留意立場，佢有咩文推薦？

真本土係必要
有得揀我會揀個激進啲
都係睇定啲先

唔係冇做好協調
係有人刻意唔想做協調
最後鎅票鎅死咗

二元對立

勇武=本土
和理非 = 左膠

笑撚死

佢如果唔參加初選的話,
直接當佢鬼咁打

毛ee?

希望佢地唔係真心

但係立場新聞一撚定唔係本土派 蔡東豪梗撚係左膠 佔中十死士（走佬）都唔係左膠咁邊個係左膠

我都搵緊，好難search但據我所知以前立場好多本土文都係佢做

係就好，叫佢哋積極考慮派人選超區

咁個媒體 同媒體旗下記者所寫嘅立場一唔一致 就視乎老細有冇審查啦

同何桂藍個人係咪本土冇關係

本土冇資源冇人脈，冇金主冇錢真係想選都冇得選

咁又唔好咁講
好多記者比立場姐姐更努力
立場姐姐會彈起無非因為大家mon住立場live
而呢個記者又表現得夠黃姐
唔使踩埋其他同樣好努力做新聞既前線既
我好敬佩班攝影大哥

想問篇文作者係邊個？
我睇到寫住南南
但啲人又話黎明？

佢轉數真係好快首位WECONNET 議員

南係其中一件跟黎明入去光榮講普通話試阿姐
但其實識講廣東話既內地人

你將佢link去蔡東豪到會唔會遠左少少

而家佢代表立場新聞出黎選咩？
關佢老闆咩事

超區大約三十萬票，本土啲票源應該夠
我相信本土選民一定係有本土投本土
人脈方面搵到天琦等等本土比較出名既人endorse

有冇港獨派

立法會議員份人工
緊係食住個勢上啦
禮義廉日日on99就有糧出

賺兩邊

人地協配票都領先好多
依家再唔準備初選，準備好打選戰，輸撚硬

佢fb轉載
我都冇留意

地厚天高片尾都有佢credit

Show blocked user-(S123456)

真

黃之鋒又等DQ

雷動

籌就得啦
本民前派人出黎選大把人捐

你有無睇佢場演講先?

唔搞初選 一定攬炒

票數係64比only
有啲人用區選打飛機打得太勁

咁岩上次好彩, 同埋有雷動幫手, 唔搞初選一定含撚

同林夕一樣咁黃

你當熱血唔會選？
雖則呢度係泛登，但望返16立會，陳雲嗰萬幾票係鐵票，連本民前+青政都吸唔到，何況素人？
大圍計緊大圍數，但唔好計漏比例代表制同時有利少數派。
成日屌熱狗青山，但屌極都唔會攞到佢哋嗰票（同藍絲票唔會落泛黃袋一樣）。
協調時唔計埋佢哋，都會係大混戰。
何況熱血公民做咗咁多年，有網台、有行動派、有區會同立會議員，喺人人屌緊熱狗時，佢哋已經紮咗根。

利申：只投本土，不含泛民。但投邊個本土，都會再觀察。

好似小麗老母

但嗰陣陳雲同毓民未反面

得罪講句，立場姐姐憑咩

咪講左青山派個二萬票有大部份係本土票黎
咪將d飛當係陳雲得架？？

青山派有二萬人？

立場姐姐好香

要不是天琦同陳浩天陳雲邊有咁多票

亞貓亞狗都出黎選，希望唔好因為錢，無承擔就不如返屋企算

我又唔會咁快下定論 睇埋政綱個d先再講
但咁多個佢從政經驗一定係最少

2016
梁天琦乜水？天椅？

屌 講得好好
依家連登見到新人出黎就質疑人冇政績

立法會對手比區議會仲難打
除左政治立場個人能力同從政經驗都好重要
都幾肯定真係參選肯定好多連登仔用條撚黎投票

認真寧願揀個本土新人好過泛民老鴿

只信蕭生出錢又出力

邊有得咁比
天琦選前已經有本民前背景
仲有魚蛋做backup

唔選啦應該嘈嚟都無謂

我講緊魚蛋同2016補選之前

競選口號係咪黎明來到...

我愛黎明

乜衰到連搞尻黃店既支那人都老屈做本土派

本土一定唔會有齊經驗
但泛民有經驗都廢 所以寧願求變

再者 邊個咁話立場姐姐一定冇能力

雨傘已經有本民前啦
當年龍和道已經係現場只不過未正名咁解

同泛民講啦

九成本土都冇經驗
但大家都想救變

事實黎當年大把人係咁講

老實講而家香港政治環境都係跟光譜選喇
好多區議員都係素人
有啲明顯有心無力
政綱個人能力係正常民主社會就有用

魚蛋前我仲係笑緊天琦
魚蛋後我已經全力撐，乜戰績都無就叫我撐

現實就係唔會再有本民前同埋梁天琦
咁係咪唔投本土

「黃毓民近日也在網台節目稱審慎考慮參選。」
政事台已經有個post嘈過，個報導係斷章取義

有睇佢節目既，就知全句係「政治搞得耐好人變壞人，好彩上帝保祐我上次選唔上，我唔會再選，不過你班人咁鐘意，我不妨慎重考慮下」，簡單講就係唔會選，話考慮選只係撚狗

佢有腦就唔會再出黎
2016仲唔夠柒

我質疑佢點樣參選
你都可以曲解成我唔投本土
大佬呀你唔好咁痴線啦
仲有立場姐姐幾時講過自己係本土立場？
又黎政治勒索

就算無魚蛋backup 天琦淨係把口同論述已經值得入立法會 都唔使同泛民比

依家個個素人/本土一出黎就比人質素冇政績
連選舉論壇都未開始就比人叫收皮

追下post

我冇反對佢哋係本土票，熱普城一向都以本土自居。
但諗吓16陳雲新東表現成點啦，有梁天琦站台嘅梁頌恆明顯搶風頭好多。最後都投畀陳雲嘅，必然唔係16梁天琦先留意政治嘅本土，你諗吓呢班會係咩人啦。咪就係泛民14年捉緊嘅鬼，同人人屌緊嘅熱狗囉。

我只係講出個客觀事實，就算個個大大力屌雲粉屌熱狗，佢哋都係存在，都係有票。客觀睇，熱血都係紮咗根，冇因為俾你哋屌而消失。
咁多年嚟，最唔肯含嘅係呢批人。佢哋要焦土亦可以焦土到投白票。
要議會線效益最大化，就要知比例代表制有利少數，係冇得忽略呢群人。

唔啱聽嘅，可以唔理、唔同佢哋協調，但預咗九月又會捉鬼內鬥嘈大架就得。

未坐暖又話人冇經驗
做過既又話人泛民大台
屌講曬啦

當年龍和道比班人話係鬼

終於有人搞

到時睇下咪知
不過“熱血”紮根
我真係不敢苟同

上年區選都冇出啦，都幫佢前助理都冇，根本人地話左退休就退休

係蘋果為恐天不下亂出o的咁既報導，我有聽節目，見佢笑笑口咁講就知咩意思，班記者就係聽完都要斷章取義，扭曲語意咁

明明次次出黎搞事既全部都係熱狗
11月班白票撚
自己無得贏叫人投白票

邊一隻字話佢本土？
上面所有人講緊佢係左膠定共諜

黎明呢D唔選得入去
大是大非之前大中華膠一定會幫番中共

本民前都唔係一個組織

依家係一個Facebook page嚟

毓民唔係講左N次話唔再選咩

試水溫啫
bomba隔一兩月都會話復出

垃圾蘋果嘩眾取寵，我有聽佢節目，聽前文後理，就知佢笑笑口講慎重考慮只係玩野撚狗

班記者唔知咩目的，就係都要寫到人地認真咁

屌熱狗，都睇吓熱狗日常做緊乜。
之前連登出過一個post，問立會有咩人可以留低。
講到鄭松泰時，唔係一面倒叫熱狗收皮㗎，反而有班ching數咗好多佢做過嘅嘢。
有興趣自己揾返，廢撚事話我幫佢拉票。

青政選咗兩次都收哂皮，你數吓熱狗選咗幾多次，同埋諗吓佢哋仲點解可以老是常出現啦。就算討厭佢哋，客觀事實都係存在，佢哋係有一批支持者。

重點唔係講緊熱狗做咗咩，係講緊要將議會線效益最大化，冇得唔計呢班人。

上年區選大好機會都冇復出啦，煩唔煩

人地接近每次節目都重覆一次唔選，笑笑口講笑咁講「慎重考慮」就被蘋果斷章取義做報導，乜鳩野報紙黎

白頭佬收皮啦 今屆仲想正選新西 我點都唔會投俾你

咪再聽咩廢噏投白票呀冇用論

對家已總動員開始配票

由其中資公司，已經開始軟硬兼施啲員工要投咩陣營

大家一定要齊心嚴陣以待

四年前熱狗個朵未有而家咁臭，加埋黃毓民加持，所以先有兩萬以上。
如果係而家，陳雲日日神神化化怨毒分化，班死忠頂盡五千六千左右，加埋少量不知就裏既黃絲，應該唔會過一萬票。

世界有咩唔係人血饅頭？
姐係因果關係

你依家仲係連登出到post都係人血饅頭有人頂左你被狗拉（如果你有出去）

憑當日 721元朗第一身經歷
比人追住打 都仲直播。
呢一票我 投硬你
立場姐姐

九東撚等睇飯民屌鳩快必同黃洋達鎅票

同意

G鋒

當日 超過 🔟萬人睇直播

push

立場姐姐 似左膠大愛

班死忠都跟佢唔戴口罩
可能選舉前已經中肺炎死咁兩三千
（如果佢本人未死嘅話）

推初選

熱狗個朵臭咗唔止四年，反而係鄭松泰入咗立會後冇咁臭。

唔俾仇恨蒙蔽雙眼，唔只係對對家/中間派，個人認為對熱狗都係。
五千六千票，足夠拖冧一個議席。何況睇返2016同區選，佢哋實際攞到嘅票數真係唔止，但數字上無謂再爭辯。過去佢哋狙擊泛民都證明佢哋有能力𠝹到票。
既然如此，若然要將議會線效益最大化，點解而家喺協調過程要排除佢哋在外？

人地幾場前已經寫文撐本土 撐本民前

絕對唔考慮投票比唔參加初選嘅人

黎明好似都選？

佢講嘢有紋有路
又有學歷

你咁講元秋又憑咩？

推呢個 一定要初選

鄭松泰因為果段錄音，個朵都唔係好得去邊。我只係覺得，要人含熱狗仲難過要人含泛民。就算啲人肯同佢地協調，都仍然會有唔少選民唔肯接受佢地（至少我縱觀佢地四年既表現我唔會想投比佢地），如果係陳雲出選，呢個問題就會顯得更加尖銳。

另外，你誤會咗啦，我從來無話要排除佢地。我係覺得班熱狗都未必會想同人協調，之前日日叫人懲罰泛民，唔投白票就係左膠港豬。我唔認為佢地九月會放下面子去協調囉，最後咪又係拖住數千死忠滿懷怨毒咁周圍清算人。

就咁睇真係唔樂觀，好似好多人

無知真係可怕

你可以分享下你既見解

如果係白頭佬同佢 咁我寧願選立場姐姐 但偏偏佢又想選新界東

區議員先可以選超區喎

係
選前要引班狗出黎發癲先得

我覺得黎明係大愛

今次贏唔到 可以宣布2047提早到臨

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

其實點解我會提出唔排除熱狗，係因為而家睇返轉頭，泛民係應該被懲罰被狙擊㗎喎。佢哋屌人係屌得過份咗好撚多，但有啲位置其實冇屌錯。

至於放唔放下面子，望返區選其實熱狗唔係企咁硬。區選時鄭松泰係叫人有黃投黃，就算陳雲叫人杯葛選舉，都有endorse到一個城邦派嘅區議員。只係大家冇乜點留意。

不過含唔含熱狗，反而真係睇泛粉又放唔放得下面子。不過大家講嘅所謂協調，都係講緊好大機會要人含，先至要一早傾好先。泛民叫咗人含咁多年，而家泛粉可能要含返轉頭，終於明句「大局為重」有幾咁難聽？

事實上，要大局為重，議會線效益最大化，係要計埋熱狗真係有票喺手，所以不能將佢哋排除在外。可預見，熱狗一定派人參選，與其互相𠝹票，捉鬼互屌，不如放下多一啲，贏埋建制嗰席。

（心知肚明熱狗泛民嘅世仇難解，只係試圖喺連登留吓言，睇吓有冇機會擴闊啲討論）

搞初選

都唔只係白頭佬
所有泛民同立場姐姐 都係立場姐姐

左膠大愛721第一個走撚左啦 -0-0
黎明就真係蔡耀昌二世既大愛左膠

大咩愛
光榮一講唔接支那人就發癲

跟本條友都係一件愛國不愛黨既人
（同王丹一樣平時屌共產黨 但必要時就出黎講兩岸統一）

黎明？不了！佢咪有份搞搞光榮冰室嗰個死八婆！

咁byebye la

我並唔係泛粉，四年前係投天琦同梁頌恆既，亦都非常討厭泛民。不過對我黎講，邊個對本土派既破壞最大，我覺得熱狗更甚於泛民。

當然，我都期待你所講既效益最大化，只係對叫人含淚投熱狗呢樣野比較悲觀啫。

最驚係蘋果到時又吹雞幫佢拉票

投陳雲啲票唔係熱狗嚟，係支持黃毓民啲票嚟架
16年係黃毓民幫熱狗同城邦不斷拉票

gphone 入到閘真係訓係度都贏

你覺得區議員裡面無真本土？

老實講 我唔睇好佢可以入閘 因為政府一定會用盡所有方法搞鳩佢

佢走去放蛇黃店係撚大愛

衰啲講，佢係被DQ師

人地改左會章啦，用下腦啦...DQ師，醜唔醜啫香港蠢人

冇野呀，本土派點會投佢

聽講幾年前已經寫文撐本民前

改咗會章咪被人鬧為咗個位跪都要，所以扯港獨旗個班咪睇唔起中箭囉

更何況你打開國際賽，做乜返嚟香港大球場搶飯食(呢句一定係飯民心聲)

一定唔投黎明

個問題喺個制度嗰度呀...制度內玩有撚用咩

可能只係我對熱狗嘅定位冇你咁悲觀。

我會定位熱狗為激進本土，我理解佢哋講嘅白票論係全民抗爭，放棄成個制度入面嘅遊戲規則。當所有人願意噉樣做，根本唔需要花時間入去畀個制度玩。只係好多人仲未真係願意拋下一切，貫徹攬炒。
而且熱狗唔係得個講字，七一鄭松泰入咗立會、poly四眼都有被捕，魚革被拉嘅都係熱狗。一直覺得佢哋賣點係街頭抗爭大於選舉。
佢哋要玩議會抗爭，解釋上都要好深思熟慮，文宣亦明顯一直做得好撚差。佢哋嘅說話係好撚難聽，變相樹敵，但支撐住佢哋嘅論述唔係冇道理。

泛民唔同，泛民為咗中間派選票，真係可以同中共妥協，出賣抗爭者。就算佢哋包裝得幾咁靚，佢都唔係推進緊場抗爭，而係將自己留返喺最安全嘅光譜入面，將自身嘅選舉利益最大化。容許泛民存在，等於容許呢種不思進取嘅思維存在。對家一直level up緊，呢場抗爭係逆水行舟，不進則退。

所以，相較之下，我會比較buy熱狗。
當然，若然有梁天琦嘅質素，既明白本土理念，又識得論述包裝，當然最好。
不過土共一早將佢送咗入監倉。

必須小心協調最終那個非建制派人参選，不許出現割票事情發生。
香港人團結，才會贏

一定要民主派同素人協調
否則民主派就係鬼
佢地已經令香港失敗咗好多年

無初選全部白票

如果民主派陣營出嚟互𠝹票，全世界都做白票黨

從議員角度佢係做好左本份
啟蒙唔少年輕人
但從私利角度我唔認同呢個人
佢每經過嘅陣營必定分裂
以前屌鳩天琦屌鳩本民前
無可能當無事發生過
之前開本土最前線話向本民前致敬
跟住又到Joe yeung 周竪峰離隊
唔想再數 結論熱普城無一個信得過 講完

當佢係馮檢基

佢一日用記者身份，就算喺前線，都係記者，唔係抗爭者。
更莫講未知佢政綱係咩等等

你不敢苟同但不能忽視政治現實 絕不助你地打飛機維持64比

其實再上面位手足講得好好 佢無係連登圍爐圍到忽視現實政治光譜

唔怕講明 如果今屆佢地黎港島 我都係會投佢地
就單睇立法表現同論述 同敢屌泛民

無人監察泛民下場一定又係好嬲好嬲好嬲繼續含
我唔會再咁做

btw 我都幾肯定佢地唔會參加所謂協調
到時肯肯定各派又淪為屌鬼lu

真心好耐係連登無睇過咁detail嘅說明了
只有你真真正正做到無圍爐

抗爭者出黎選都唔可以話自己係啦

Gphone嚟九東做乜鳩比晴b自己選好過

好心長毛就退居二線，讓啲機會畀新進啦。黃毓民就更加爭議性大，佢鬧泛民多過鬧建制，佢出嚟會造成泛民分裂。仲有個白頭佬，正宗阻膠，又冇承擔，成事不足敗事有餘，如果佢仲敢出嚟選，一定要屌柒

咁又唔駛睇少民意，十二月全世界睇死運動冷淡，關鍵時候一樣好多人出翻黎
派錢預算案民意調查都可以幾日就由最初50幾超高分以為政府收買到人心，之後咩又係跌翻落40分

選舉最重要係識搞marketing、搞公關、政治操作控制個局勢轉向

成撚日話靜靜靜
根本就無靜過
係有班兒登仔要見手足俾人拉俾人打俾人圍捕先覺得有畫面先係抗爭緊
我一定係想靜靜地贏
都唔會想風光咁輸

希望佢真係唔出
唔係實屌到佢反肚

陳雲啲票應該過到七成畀黃兆健
計埋大埔街坊票同埋新開拓票源 尾席入去唔難

靠配票其實好伏
4年前雷動咪已經出晒事
一定係初選最實際
如果目標係想立法會過半
係應該當所有唔玩初選嘅都唔想香港贏
如果你覺得唔駛初選都可以贏
即係你覺得自己初選贏唔到
咁贏嘅原因只係靠人哋𠝹票你收漁人之利
亦即係令好多張明明可以造王嘅票變晒廢紙

其實嗰時巴治奧個勢係"本土"8個候選人入面當選機會最高既
真係瞓喺到都選到 咁咪會有票剩落去國屍到囉

今年唔會喇我諗
痴瘋親身推planB去搶尾席應該都穩陣既

佢去做新聞同幫梁凱晴啫

快必同鳩達出黎選直頭係獻醜啦
咪再出黎搞事啦

攻呀

唔算太
佢有屌過某d本土
不過一定好過泛民先

啲票會過到
新西青政就唔會咁低票啦

前提係候選人要有一定質素

咁所以支持個唔係抗爭者嘅人，咩邏輯。
係呢個faceless嘅抗爭入面，佢係因為公開面孔，所以咁多人識（呢個係佢自己講）。即係佢出名，唔係佢嘅政績，反面係純因為呢場運動嘅特性所致，佢出黎選，正正就係利用緊呢野野，即係食緊手足嘅「饅頭」，更莫講佢本身風險係低好多。

牛鬼蛇神都衝出嚟選

一到選立法會就現哂形 自人打自己人

呢班人有八成都係毓民支持者
去到最後都係要睇返教主嘅取向

收檔

七一衝撚晒入去話不公義
嗰頭就話要報名參選
制度內抗爭

我明白16立會毓民幫陳雲拉咗好多票。
但就算而家得返熱+城，佢哋區選都真係選到好幾席，熱血冇冧過。

都係嗰句啦，我只係想帶出：
要將議會線效益最大化，冇得唔理熱狗。

同埋想平平靜靜地過九月，唔俾選舉再搶fo，係要做到真正嘅協調，平衡到各方利益。
（個人覺得選舉只係支線任務，對上次區選叫停咗救poly手足嘅取捨極反感。）

以前又話含淚

而家唔洗含，仲想點

屌柒啲人參選嘅，睇返天琪bb講嘅嘢：

"條條大路通羅馬，邊一個方式可以推翻依一個政府嘅，依一個方式就應該要去做"

如果天琦係今年先出黎嘅素人都會比連登仔屌冇政績投機撚

香港年輕人
比成年人更勇敢
更有遠見
更有智慧

支持你哋

初選

戴耀廷要資助初選 監察傳統黨派
如果唔係咪駛旨意本土buy你嗰套 你個政治生涯都certified

邊個有資格培訓

九月先至投票 你唔係諗住到時疫情依舊呀？

其實無記錯天琦當年出黎選都係舊登比人屌，話係共諜等，後期隱退就比人話西瓜琦

藍絲睇內鬨應該睇到打哂飛機

我九西都投張昆揚啦!!

冇睇過佢個TALK?

如果佢係今年先出嚟
事實就係投機份子

走去放蛇真係唔啱!!

咁你代我投佢啦

但去光榮放蛇太過份!!

唔洗協商
乜鳩素人 阿貓阿狗 係咁易見過報 網上出過下樣 是鳩旦話自己本土就出晒嚟選
一區六個席次 就 出夠七個

正呀

100毛全力助選

都係個句啦
熱狗叫人投白票，咁仲投咩野熱狗？
叫人投白票，杯葛個制度
但又要去選
咁到底係要點做

佢邊有可能入到閂

拜託唔好投佢

Fan base夠晒勁

新西好難選

搞初選 呢個係真 咪撚阿豬阿狗就出嚟

屌你老母 比例代表制呀 隻揪制呀？

突破盲腸了

救救九東

咁佢一定收何妖皮，高下立見

佢等緊上庭，九月前判左要入去坐就GG……

你泛民同獨立唔夾名單，咪又係俾建制個配票機制打殘

其實可唔可以搵啲唔使坐監嘅人去選

有睇開fb都知100毛成日share本民前post

你覺得佢唔得?
同係記者，佢勇過毛姨姨好多……

睇哂佢D文先再下定論啦!!

成日話啲議員食人血饅頭

第二個唔敢講，如果立場姐姐都無資格食，其他人唔該番歸收皮

同埋依加個選舉工程未開始，未有政綱未有立場就已經話人地係出黎𠝹票，會唔會唔公道？
就當你話講往跡，唔該畀多兩錢肉緊狙擊黃碧雲，白頭佬，超雄哥，蟆哥，關鍵一席依堆人

立場昇哥都好勇，下下俾防暴針對

南亞國家冇意圖搞亂香港
支那有意入侵香港

比你係支那, 你會聯絡邊個
教咁多年書仲專登用蝗語

咪搞人地老人家啦

咁你投素人囉，但個個唔投泛民點過半呀?

新西 屋企人雖藍底 但永投白頭

白頭吸到好多街坊票 .. 無論係淺藍淺黃
唔想含淚投 但可否避免出現攬炒..

淨係記得立場姐姐講野好多呢字...

不過俾著我有少少名氣都去選，見到上屆區議員選舉相信唔少人dum春點解唔選

咁推36個本土咪得囉！！

事實係冇泛民唔夠36席喎……

好少睇港台直播，佢有冇前線直播過?

不過下下一針見血又真係議會殺手……

立場姐姐出嚟選戰
分分鐘好似上屆新西豬閪迪咁做票王

吓，G鋒選九東，咁點揀胡志偉、譚文豪

老實講
完全唔熟立場姐姐
亦未睇到佢有咩行動力
唔知點投得落手

利申：上屆投本民前

淨係一個葵青都夠佢當選
比例代表制就係咁玩

投本土..泛民死撚開

岩岩做新會然就比人大規模BLOCK
ON 9仔

佢吸到葵芳葵盛only

佢排第二幫後生仔抬橋係最佳結果
吸到街坊票 自己可以退休享福

類似陳秋實大中華膠改革派，佢個人身份認同 始終企中國人果面
對於香港人話之佢做過咩好事，同難民教父都係外人黎唔o岩channel。

上海人黎明關鍵時候中國、香港對立二簡一呢類人肯定企大陸人果面，事實佢為左大陸人走去狙擊深黃店光榮冰室重有咩好講
現階段唔敢話佢被收偏左不過佢做既行為重衰過自干五，呢d唔係咩失誤而係佢價值觀就係咁睇野

本土派係無可能投佢

咁佢當然唔係本土派
定位似建制嘅姐姐/田大少
而且佢中國人嘅身份對中立/新移民有吸引力

追返上面啦，區選熱狗係叫人有黃投黃啊。
再數幾年前係狙擊泛民。
係有班人唔知做乜，乜撚嘢唔啱聽就屈毛屈熱狗咋。

都係嗰句，唔啱聽可以唔理，但預咗九月互屌嘈大架就得。

邊有咁理想啊
本身都係地區素人，邊有咁多資源同時間推過個新人去選立會？自己都算係當選區議員叫做有啲名氣，再推過個點煲得起個聲譽

除左一啲本身有一定名氣嘅人
素人/非傳統黨派(eg白鴿熱狗)要推人出黎其實除左區議員都別無他選
立場姐姐算係少數有一定名氣又選得嘅素人啦
其他真係要出名嘅
唔係有case喺身就係死嘅死失蹤嘅失蹤

青山派叫既
唔當熱狗，sor

暴咩力只有狗先會咁講

唔該用好d政治詞彙好重要
勇武、勇武抗爭、自衛、以武抗暴、行為係帶有理性，

除非痴左線無人係會公開表示撐暴力架

佢去選就係為咗比人DQ咋嘛

咁呢半年都見唔少新移民係撐本士

反而靠大中華膠黎拉票，好難鬥得贏建制種票機器，咁多年睇數據果班直頭係鐵票黎好難轉軑

個議席又冇話刻左邊個個名
係咪真本土係咪真係有料選民自己有眼睇
到時邊個得民心邊個贏

我夠話舊嗰班咁廢都仲出黎選係先係罪大惡極

本土有名氣又會選嘅得返幾多

時間好早姐
有冇料到時睇下論壇就知

講真又要非素人有政治背景又要本土派, 邊有咁多呢啲人揀
個個一開始都係素人咁出架啦
本土都無乜邊幾個, 有都拉哂再唔係都入唔到閘
泛民有名氣有背景又點, 做唔做到野大家有眼睇
今屆真係求神拜佛佢地傾掂數點出, 大局為重計好先去投, 選舉論壇做得好, 街站斯文有禮已經拿好多分, 立場姐姐唔會做唔到囉

客觀現實，青山派係有一群支持者，寧願投白票都唔撚含泛民，仲堅持咗好多年。
你點樣屌佢哋，佢哋都存在，仲越做越大。
但重點係，有本土，佢哋就有可能去投票嘛。
（根據你cap嘅圖，陳雲都係叫人唔含泛民，而唔係係咪都白票。上面都有提過，陳雲係有endorse一個城邦派嘅區議員。）

若然認同要將議會線效益最大化，點解要喺協調階段將佢哋排除咗外？

（當然有班焦土到極嘅，係咪都白票，或者唔撚投。但呢班人有打緊議會線以外嘅仗㗎喎，只係佢完全唔信任個制度。係咪有需要盲屌，我都有保留。）